絲打賭球心事台🚬

十連盤
1. 勿乘盤 平半👍🏿 半一👍🏿
2. 奧地利小孩 受平半👎🏻

1. 悉尼 -0.25👍🏿
2. 荷蘭 -1.75👍🏿
3. 不4鳥-0.25👍🏿
4. 西悉即w👍🏿
5. 蘇格蘭-0🤘
5. 以色列小朋友+0👎🏻

1. 敍狗 +1/1.5 👍🏿
2. 黎巴亂 -0.25👍🏿
3. 秘撈 -0 🤘
3. sick 梨 -1👍🏿
4. 侯格辛特+0.25

大家贏多啲

搶1🚬

搶2

❤️❤️❤️❤️❤️i love you

嘻

me

追和是夢？

大家晚安

u2

唉

.

尋尋覓覓 冷冷清清
凄凄慘慘戚戚

狗會係咪特登唔派12點
費事d人推曬落去2點

腎仔有咩心事

侯格追返兩粒 一世球迷

不了買了主

肥朱近排過成點

盧狗同路

咪又係咁 無咩特別啦

豬錢

訓 日日都8點幾醒3點訓 我就黎痴左線

都有5個鐘訓

有球賭都無人回

Keep fit day one

奧沙goal

狗會咩c e+都未派

13.5s爆硬,波呀要左14.5s

屌奶星 狗會派彩未

巴塞追和ok？

次次都比佢玩死

奧沙辛拿
彭美拉斯

e個燈神好玩唔玩玩角,佢叫親都100%對家,買都唔洗買

同埋係你買左佢先黎出,避都避唔到

有冇link？想避

舊登波po link
避唔到架,佢係你買左先黎出,你最多可以補飛

應該仲有1角, 爆埋波呀個14.5s就完場

15c,完哂

重心gel

連ky mama都驚左條友
真係超燈
諗住14.5s都頂到掛都比佢隊爆埋

中大波，輸角細

有100%燈要左,輸是常識吧

想追佢對家,見到時太遲,已經14c

ha, 15c完場,岩岩好爆波呀個14.5s

唔到你唔信邪

癲架

買完14.5s之後有出過13.5高水
掛住打fifa
冇追下d燈post

12點場西乙仲唔派

岩岩派左 趕得切3點果場

西乙全上盤？

隔離b gor 10k 0300西乙下盤

哇
隔離個b哥12k下盤

跟佢200
嘻

佢話2.5k幫朋友買

如果佢今場大注炒埋

山度士x維多利亞x法林明膠x彭美拉斯試下先
今日勁d果邊好正氣

跟

12/10

(3) 華拉倫加v侯格辛特
Goal⚽️ 2.5B @1.75 及2/2.5b @1.88
🔵🔵🔵🀄️💰

即場
(1) 盧高v科爾多瓦
Goal⚽️ 0.5/1s @2.22❌

(3) 華拉倫加v侯格辛特
Corner📐 13.5b @2.02
🔵🔵🔵🔵🔵🔵🔵🔵🔵🔵🔵🔵🔵🔵🀄️💰

(3) 華拉倫加v侯格辛特
第三球⚽️ @2.36🀄️💰

心靈投注系列:
(1) 盧高v科爾多瓦
讓球 主[0/-0.5] @1.99🀄️

(3) 華拉倫加v侯格辛特
讓球 主[0/-0.5] @1.83🀄️

(7)邦迪比達v山度士
讓球 主[0] @1.74

私食系列
(1) 盧高v科爾多瓦
Goal⚽️ 1/1.5b @1.81
🔵🔵🀄️💰

利申，全部係我自己度架

b gor紅牌。。。

橙

唔係真係全主啊

1

2
3
4
5
6
7
8
9
10

瞓啦

全炒了

thx恆b 3串1

跟左？
差一場。。。
本身串埋盧高=.=

dllm買大開細 買細開大

係 無所謂啦 都起gay

重心 華拉倫加 gel
[black]不過無買 嘻[/black]

巴希亞一起身2.07而家落到1.95

開硬ga?

勁

客w 7>6.6

仲想要主

要去馬？

落到1.92
skip

想要半主

豬曬

琴日早訓 乜刀無買

又到左早上準備輸錢既時間了

點解你唔叫埋我訓教

下盤落成0.2
開硬咩

主能不能夠

1.84...

買小小半客睇波算

主和 主客

閪乙真係全主

Gag

又跌水伏鳩人

1:0

凍左好多

8.5

巴ng

係囉
星期日話得23度

尋日下盤唔好意思輸了

正

終於可以拎返啲sweater出黎著🤤🤤🤤

凍啲好...最憎熱辣辣

想贏錢買..

夏日熱辣辣 好熱好熱

客糕未

好舒服 今日D天氣

又秒入全細

2:0

yay ifc i am coming

還我血汗錢

半2全2ok？

下隊入球 巴希亞Ok?

下隊無入球ok？

有冇手足番工？今日好似好凍咁

想請sl

5好再入la🙏🏻

Secret lover ?

涼風透骨

小妹著緊大褸了

今日同琴日都出event...琴日full suit係戶外熱死左濕到沖涼咁...希望今日好d

手足返咩

betting fans？

pr dog

2:1

但我未買就入...

3/3.5s準備好跳軌

sick leave..唔好學龔嘉欣啲弱智野喇

風吹雞蛋殻

小妹都係黑絲短裙加一件恤衫...

是咪勁臭....

收嗲啦
諗起你張腳毛相就想嘔

唔知你係到 無心俾你知講你壞話

好球！

半3全3一生球迷
去緊月台打算跳軌了

講左好多次是小妹朋友影...

成日扮女人

臭到怨 再哄埋啲女同事到

唔是扮 你睇番張開頭啲post

冰封入球，走盤SUPER!!

客追和唔ho?

入球小比條生路行下

Allin左客ng

點抉擇好

搭車先爽

誰知道
得不到那些是最好

then

Ky 9.5係咪唔應該博

正所謂，搏一搏，無頻撲🤔

老練 博一野先

客ng

希望有8.5重現

屌

3 3.5s求放過

爆硬，放心

港狗新界無得避

角細之鬼係咪入角大

入左8.5 請刷C

入緊8.5就有c

8.5都按唔到

支持客反Cup 刷C

11c ft

搶緊衛蘭演唱會搞到買唔到
非常抱歉! 伺服器擠塞!
您未能進入購票系統, 請稍後再次嘗試, 謝謝!

ching sick 聽

想知b哥輸幾多

黃牛只係貴少少 不過買黃牛個感覺好唔爽

是咪三面台

岩 唔想俾佢地賺

唔好支持黃牛

女朋友按到入去了
咁我it狗仲有咩用,,,

比錢

刷C未 Sorb

有冇人可以幫我推舊post 有幾個爭小小#1001 回覆唔到

一人限買20張咁多

户口準備

我

7.5了

媽媽👩🏻
手下留情la
屙煙左🤢😭😭😭😭

5連C未

😘

比你刷夠12c保我3.5s ok？

Deal

ching sick song

無C學人踢巴甲 Sorb

咁唔買了

客goal/no goal可以嗎

客ng又jump得
咁耐仲唔入

唔是開玩笑

戶

準備針？

嗯..

一日爆曬角一日唔爆角

想柯煙7.5了

6.5

客Ng/10C 是但開個比小妹好唔好

唔係入左8.5？

最慘唔係自己輸錢 係累人輸錢

juno舊歌正過新歌

8.5 9.5都有注 9c都夠嫁啦

6.5搖滾準備

岩牙。。。驚人jer

累謝b輸錢最心痛

你2個54咁計la

半3全3一生球迷

上堂88

估唔到其王第二場就核爆

做咩又影我

彭美拉g5是咁下化

6c信

都係錢黎姐...佢信我先跟
好內疚

彭美入未啊

睇住你場波喇 叫佢乖乖地

今晚你條2x1我有一場對左。。。
想skip

客Goal未

🔥半3全3頂實叫爆區🔥

7C

7?

chow16c ez la
4.9賠派💰💰💰💰

3連C未

9 ok?

ok但5好入球

比多1屍

韓仔韓妹

8C

8c

比多C 快

6.5 得1.75

喜欣

多謝mama 6.5 7.5

打過去叫埋果角先啦

goal[black]未[/black]

有1.93左右架 都

小妹個巴希Ng買唔切 買左又唔入

8888888

我指1.75我入左9注😂😂😂

手下留情

12m away

12m

9.5 3.9🤔幾吸引

只係買到8.5

2:2

龍門拎波射既

巴E呀好波

89mins先爆

巴希ng 3.38 7.6 中呀

7.6爽了

3.38之後無追

9未

b gor

可唔可以比多1c我先

+5

西北婦2:0 e到

？

客入多粒未

如果有9就有10
一係8c ft 一係10c ft

99999

客ng小注

Same

8.5都收埋

9c？定8？

好似8cw

有9c咩

ate。。。
8c

睇ds話9c

9

為什麼這樣子

真．9c

365都係

9c

球探都係

比多c先ok？

Thx mama 6.5 7.5 8.5

派？

2-2 9c ft

神奇9C THX喜欣

oh。。。 9c ft
計錯左

唔食咪好 中埋9.5

你想要？
Ok呀

7.5 9.5s

角膽

佢買咩

琴晚3點場西乙

$300 3/3.5s
$200 客3rd goal
有錢收

下盤

輸幾多？唔關心佢贏

輸半姐
12.5k

佢輸到仆街

留tg

標題咪食左-10k

3場都輸半？

佢一注12.5k
cashed左6.25k

媽媽

佢之前已經-10k架喇？而家即係-20k?

咁我唔清楚 無緊貼佢

準備去mk乞食

綠字

贏半定輸半

小妹想跟你乞食

我只係知早兩個月po晒自己d戰積
今個月輸到on9之後冇晒record

2.07落到1.94都開到

爽了？

輸 但都綠字

無得參考了

唔係仲有注巴甲大注咩

4點50仲係咪2017一定要德

今日好多波賭 要過錢了

客ng 主和 cashed

今日追翻琴日巴甲條數先

桃花島蓉兒

斗左成個星期，要好好溫習唔好哂左d題目

五六日一定要冷靜

請出水

輸返出黎

鼻哥又goal

以後西乙買上，巴甲買下
識買了

角梗係媽媽出先堅，求媽媽勁出

屌 降盤榜首對榜尾3-0

我都係玩返細注慢慢磨算 大注就輸

yes

5g一日乞到幾多錢呢

我都炒左幾場

hi

bye

今日chow 5錯哦

岩..一齊 次次第4口有阻力

55

.....

新人留名

跟左樓g挪超 豬4了

hi

昨晚巴甲

假到一個點

推3口

戒賭啦

屌黎緊返大陸冇夠田酒店

冇哂

慘

ctrip la

樓主度下場還我血汗錢未

今朝都假

晏啲再算 又要再推

樓b 聽日賭唔賭馬？ 比山i你

樓主早呀

今朝一路睇賠率 過山車咁
我仲諗 假到咁
會唔會反cup添呀
ng中左

Lm

應該賭..同謝b去一路賭一路飲酒一路燒野食

我放棄左南美波了..今場追我諗我都追主ng.. 81分鐘仲讓平半

嗯 陣間1650 澳聯

諗住試下 客隊(0/+0.5)

有冇人跟

小妹睇岩主

了解了解 我決定擲公字決定

公就主
字就客

主

燒燒下大叫，嚇死隔離d人

大家早呀

午安午安

今日涼左好多

秋風起
下盤肥

啊
咁我跟啦

200$ [0/-0.5] 2.06主

小妹燈神黎

正 我好易出汗好怕熱

不過星期日天氣麻麻地 落雨濕晒

8點主盤咁樣輸左

小妹想買角大

肥仔

想g

開返acc gun

點解琴晚位巴打仲未搵我

係 180幾磅

上！上！上！過佢！
屌莫雷拉食撚屎喇！

星期日落雨嗎？

嗨

嗨 想食飯 無錢埋單

有餐廳賣狗飯？

想知

又攻擊小妹...

😂😂😂

對 南海打緊風
香港400公里內過
星期日會落雨加季後風

恆指gogogo

早

想死

講起跑馬 上個禮拜有一場 有隻比卡超跑獨贏80倍

因為我嗰人好中意比卡超 諗住十蚊試下買

點知我冇禁確定

咁就無左800蚊

終於儲夠錢食沾麵

星期日仲約左踩單車 唉 無啦無啦

原來都幾多絲打賭波

食完又要乞食

準備十連

嗨有錢人

2

輕鬆十連

喱到有好多人買左比卡超
腎總出水

有手足買左十萬

呢排D pkm好勁

隻小火龍=勁

咁多生面口

聽日會試下買

多多指教

咁咪好

沉日先見到有個咁既post

蚊注阿德fg

又多個中伏

你好 我係1ching

想要半1:1

rip

我成日轉topic名姐

咁點解唔買半大

關你事咩

好好分 一係分兩注 半大加半和

好波

大家為左小妹嘈交 巧感動

問下姐 屌你老母

靜啦柒頭

qq ho ying

咁惡

唔屌下你刀5得

太好人啦

我果日飛。。

咁快醉左 莫雷拉停賽呀

why not 1259

聽日撚有小火龍

咪jer啦

無呀 嗰陣未睇到呢個post

絲打？

係啵

btw 次次潘頓大熱 都係會跑唔贏

其實已經係 [殺狗會]我們的賭博日記(686)了

新手？ 唔好入坑

好厲害

返緊狗工

有時買下咁 都開左個acct 一段時間 買波買馬都有 多數入錢多過拎錢 如果累計 應該輸左接近1.5k了

潘頓輸死人....

小妹想將幾個得百幾蚊既mpf acc收變做一個 係咪直接上去永明果啲搞

今日期指磨磨磨 無肉食

當娛樂費好了 用閒錢賭

系

唔一定上去嘅 整份表 話咩[整合] 你同意佢幫你搞 簽個名就可以group 埋

利申 無相熟

對啊 睇下自己好唔好彩 不過啲朋友話叫我唔好用啲運向呢啲地方度喎 話無咁好
我都少理 有閒錢咪碰下運氣

搵日去整先

樓主係咪都係絲

男人黎。。我記得佢

熱死未

美心d飯盒幾好食

已經不抗拒狗飯

午餐是一個菠蘿包 因為想all in 飯錢去陣間場澳聯

唔是掛

我琴晚就係咁

跟住琴依家都未食野

對於唔好 點都要食啲

食咁少我好唔慣 依家買左包香口膠止口水 希望有飽肚感

btw 今日Black Friday. 希望唔會炒

你點同 你一餐幾皮野

成個星期未食過飯了

阿德一定德 反底無難度

係 幾塊樹皮

系..

是咪架...

咪係😹😹

2017啦 仲牙德

切爾達大波 54睇尾

想跟

咁啫係客? :(

買左主添 無啦無啦

今場唔賭住喇我

陣間1650贏到先有錢跟

唔知點解 直覺覺得佢地會和

和可以攞番個本

信自己就fit la

諗起之前張1盒魚蛋圖...

呢到大部分都係絲 我地自成一帖

我地識blowjob

賭球吧絲打們

Bless on me

獅吼要贏

成班人妖扮女人

人妖黎架

牙德盤 半大全大 5買5好話sick ball

5好5會小妹

善妖 我信你

小妹今日凍到著左黑c

咪串我啦豬蛇

又尾

呢度啲人成鳩人話人係人妖 痴撚線

Bb呀Bb

omar絲

連登多毒男..無計

又多個絲打賭球

喂喂 棋王

C how

又典牙夢大

利申鳩嗡

m男

又同路

想同跟你好好說聲

午安

靜啦m男

樓主真絲黎...

紅q bb

I love u

尋晚係咪話我撚屌

I am fine

絲打賭球都咁勁

2017一定要__

咁對家了

輸到訓街

豈蛇

周

不了

有無人見過m240

閒蛇

有呀 tg ？

佢條女都係度

呢到好多Gay渴巴打

小妹會留意

4左唔覆人

我有謝b了..

me都想cow女

岩呀 小心有個叫戒賭（迷盧）既手足

sheshe

心妹乖喇..你會遇到好男人的

定係佢淨係唔覆你呀？

你個名係高強魔力黎喎

無on過4個鐘

成日咁多波賭..喱場睇下算

係

？咩呀

樓豬why today5賭

我指佢tg

好洗腦😂😂😂😂

我唔買今場澳職咋 賭呀

Mon po跟實樓g fg ng

好好睇

13/10
(1) 布里斯班獅吼v阿德萊德聯
Goal⚽️ 2.5b @1.7
Goal⚽️ 2.5/3b @1.88
🔴🔴🔴

HT Goal⚽️ 1/1.5b @2.05
🔴🔴

心靈投注系列 (唔投注，純預測)
(1) 布里斯班獅吼v阿德萊德聯
讓球 主 0/-0.5 @2.09

當阿鼻流？

跟埋

買左主都要跟阿被阿得Fg

多左好多絲打

屌你老母支野應該係我出左世咁多年最難飲既野飲黎

上半場3球fit晒

飲過罐裝 飲左一啖扔左

鼻哥好準..冷門fg ng成日中..

真係好難飲
謝b飲左一啖俾晒我飲

呢度真係旺左好多 可以上少d水了

系，做番cdrom了

希望做乞衣留名個陣唔會俾人剔走個名

個個又話唔上水..又變番之前咁

Sparkling water姐...
陽光隻椰子豆奶先最難飲

支野 同道地西瓜汁有得比

好可愛

全球最難飲應該係日本既蔬菜汁..
變身都唔飲

都仲未變番最旺果陣..

好好飲wo

收嗲啦屌你

踩親你狗尾？

你咪撚走 我依家就吹雞

吹狗定吹雞

夢大頭號粉絲駕到！

上水睇我撚狗？😂😂😂

e9好快潛水

== 唐狗小頭目

日本果d當季限定既8成既水果氣水 都係伏

惠康有隻金寶蔬菜汁 唔知N8定咩8
咸咸地幾好飲

伊妖再嘈我同夢大一齊跟你買

絕招

負負得正

咩完熟系列？

唉 你都收收皮先啦咁

屌樓狗屎眼

系 係日本除左酒無飲過其他野..

下 支sparking water好好飲喎

咁快開大技

😂😂😂咩2c

懶都未賣

改圖

幫唔落樓豬了 原來咸濕仔黎

直接ko

@chim 睇下 你當人兄弟 佢當你契弟咋😂

成日去759買日本野飲

5巧食我

支持

離間？

轉投角小黨一日

咪改啦87

靜啦

收到

小心變身砌你😂

之前買左支蜜瓜味 我心諗做乜撚野

利迷大哥

你自己講過咩😂

嘿

賣懶未

一世單身啦你 仆街

隻手唔係你架喎

等

變

又話人係狗？ 屌你牙

Suntory啤酒好飲
你支野青bb咁😂

呢支末利花茶幾好飲

我無講過 屌朱古力你都屈 你仆街喇

身

先

朱風紀 出擊

🐶

茉莉

🌸

心中有狗

又踩到你條尾？

你前足踩到

岩呀 跟佢岩架喇

我得兩隻腳 平排的

唔啦 樓豬仲勁

高飛狗

10次第一場？

知你4隻腳啦 勁啦-.-

上課先886 大家唔好比樓狗吠

唔是...同路先跟
角球有ky 閪面
大細有m240同朱古力
即場大細有ky對家
半場有善狗
fg ng 有鼻哥
盤有左右 盧

咁多...

己所不欲 勿施於人

加左我老4了 886

考警犬？

你唔係人

係 管你

馬有變身

尊重喇

工傷管你

仲有單傷有流浮 19eng

你就緊係啦

想加入角細黨了

壞咗電話

割5喇

今日澳假角大

好想死

想退出角球黨了

贏錢追數了

喱排過關高手有omar 同張恒

原來咁多勁人

利迷子
聽日 利vs mu🤔

爽？

All in mu

我鐘意飲

all in角細la

咁衰

ys 派錢 有幾多買幾多

呢支我都鐘意飲

咁買利先

你又鍾意飲 我又鍾意飲
但點解你羊錢 我豬錢？公平咩

小妹灰了

............

灰甲ching

..?

買利輸 Ky sick ball

樓主今日有冇度球

咁岩姐

沈陽城ng

我唔會買mu啦😂

度左幾場 放工再望多望

Gun

頭場個大波倒水😂

佩斯普拉 盤

中國人乙組附加賽

屌你幾時先開波
上緊堂好悶

有陣了

第一次食

4kong girl

不了 比錢我都不了

依到唔撚係Facebook

你班仆街食下都唔比 未食過買番去同阿福食

幫手推下炸 唔比味算囉

Gchi Gsir 成班麻甩仔

尊重啦屌你個咀

識買了

你食佢佢食你

未食過 開左咁耐都 咁岩經過味買左2舊

望下算

咩黎？炸雞脾？

我都有養貓但佢太肥廢時見人了

好似係千層蛋糕

咪理單身尖逼毒犬

系吾系好𨶙田....

系系 咁我當上fb

去元氣飲茶好正

樓下一世單身

讚好

番去試下先 番去中

樓下我請你食雪糕

樓下比狗屌完射落鼻

唔撚食

多謝朱古力

,

食？

無份

夢中72次

樓下用精液fu mask

咩黎

你知都冇用 狗唔入得

樓上好波

本來諗住帶你 咁我自己入去算

都話你唔入得

唔帶你咪入得囉尖逼狗

係幾好飲，雜菜湯咁

羅宋湯先係皇者

吠完未

問你先知😂我唔識管狗😂😂

屙左成日屎，頂唔順，收工睇醫生

管唔掂你 做流浪狗啦你

又唔係講緊湯

小妹goal

佩斯普拉ng

gun jor

馬都拉fg

佩斯普拉1:0

大家好

樓g控制賽果

long time no c

沈陽城仲未goal

Hibb

94分鐘喇

有無BB掛住小妹我

2017
阿德一定得!

就跟你買

hkjc cashed

halfin都得

我all in 10000000000m
打撚爆馬會

allin 曼x車 喇

細細個賭波就聽過19eng個名

好耐無見詠b

呢兩場已經買左5000000000億
嚇到馬會妹妹屎都瀨埋了

佢著曬燈

識D野

馬會主席喊住叫我放過佢
嘻

比人偷左個名唔去報驚?

係 青山走左個病人

G2 即場贏

但係我冇理佢
再轟多9737386358191億落去

然後佢話我用偽鈔
報警拉我

ng 又中 咁易架？

我了

是咪未出院

之後我去到差館
即刻話我係臥底
查緊大案

追多注喇 推3/4

之後佢地放左我
就即刻上來比料大家了

馬會買得果d唔中有咩用牙

今次重唔係我

解茶難飲到仆街

之後我仲打埋電話比澳洲佬
佢地話今日開半場客其他
但全場6:7
叫我凖備錢刷ng

客主 和主

準備針

屌你老母
成班人當我痴線佬

海外投注喇

買咩好?

工程撚？

買獅吼FG先

要報驚了

咩叫工程撚
奴隸就奴隸喇

19eng

貓叫好嗎

大球m

德fg ************

咁多水跟邊個好

我回咗塘，大波依啲比咗朱蛇揸期

中到啪啪聲

有5會？

朱蛇

佢平架喎

笑什麼 你也是19eng

你食緊昂貴蛋糕

咁牙德了

唔係
個客個event 個客係工程撚

大户

冇水又嘈有水又嘈

比料未呀屌

未番到去 食唔到

阿德半大好冇？

其王對家系列 牙德客其他

你呢

買即場仲好

半大 半客 全大

我就出咗心水啦，你呢？

😂😂😂😂

大球王m240

小妹心水 跟m巴

推左 多謝師傅

請一定要大球 唔想再食cheap cheap 中南海

阿迷子復活了
1. 2017 阿德一定得

重心 第三場
布里斯班獅吼 對 阿德萊德聯 入球

小妹最鐘意食中南海

13-10-2017
16:49 入球單雙 星期五 1 布里斯班獅吼 (主) 對 阿德萊德聯 (客)
單 @ 1.90 $1

$1

中南海cheap
小心比地盤佬打撚死你

留黎做帛金

比你？

好彩我唔是做地盤

樓狗 比人人道毀滅？

456456456456

m240 456

周半場平手回番好多

客主@24！

456456

阿德 11.5s

betting要客

同m巴對入定錢都得了

撚屌豈蛇！

豈等閒個名幾有霸氣

我大佬要贏

下個post名加番number 先

比卡超屌打

唔識飲

主半平低過174入得

好好飲

1c

識野
最撚好飲

2c

3c

3c=.=

香討條友係咪咁準

15.5

2min 3c

3隻都開近柱 博c

14.5s

Link

引人買14.5s之後15c完

開單未

唔敢買14。5住

求料

等下啦弱智

解茶好好飲

Ky 11.5 14.5s肯定

好惡

no

兩位大神又出手打爆狗會

樓豬ng 又中

Mr.9up(退役)

1-0

貓叫1:0

chow

10

客主呢

鼻出ng未

等幾耐

唔知

挽留

快手差兩球

佩斯普拉 3rd Goal 3/4推 又中！！

3-0 ok?

可以halfin多次

撚樣9up ignore me

4444444444

又挑戰我崇基角膽后🤔

樓豬要上樓了

坐緊地鐵買唔到角呀

第二球客

😭😭😭

聽講幾c 好彩岩岩收工

和主 客主

1001